人愈大就愈發覺 鍾意一個人要考慮好多

有時真係好懷念中學雞個陣 話鍾意就鍾意 冇咁多顧慮
一鍾意一個人就可以義無反顧咁付出自己嘅真心
個感覺真係好prue好true

人大左 唔知幾時開始愛情中間 好似夾雜左好多外在條件 又或者因為多左人生閱歷 諗嘅太多 已經唔可以好似以前咁 鍾意就咩都唔諗就一齊 又交唔出全部真心比人

可能講到1999 但好唔開心 好想呻下

發生咩事呀巴打

屌我都係咁話 香港地大擺人都係咁

正確嚟講唔係諗好多，係顧慮好多
仲有無可能返到去以前兩小無猜嘅時候

不能同意更多…
明明鐘意一個人唔係犯法
點解要諗咁多…
真係唔明白點解會咁

加上依家既愛情冇以前咁純真

因為自己on9 顧慮太多 又放走左個鍾意嘅人

Sad but true

我都好想咩都唔理 話鍾意就一齊

只怕被收兵

鐘意又未必要一齊既

唉 咪係囉 諗乜春

政治觀
方向唔一樣都有排拗

其實係香港社會男女關係越嚟越複雜

唔想話鍾意就一齊, 會覺得如果之後先發現唔啱好似嘥咗大家時間咁, 再加上人大咗有更加多其他野想去做, 時間太有限
中學雞果陣大把時間同心機唔怕嘥

大學雞嗰陣都係

如果可以鐘意就一齊 你話幾好呢

所以而家未遇到個有feel得嚟又真係啱嘅, 寧願自己一個好過
其實毒L一個

其實人大左係想搵終生伴侶
多過係玩玩下，想有人陪咁簡單

完全係 會諗好多 係因為想搵個真係適合嘅人一直走落去

岩呀 買樓買車禮金擺酒夾埋起碼1球野
冇呢筆錢真係咪諗媾女

sbt 咩都唔諗勇往直前就好

我反而仲係唔明，點解唔可以鍾意就一齊？

成日諗到人地做咩幾錢人工
太低又唔想 驚自己養唔起
太高又驚佢遲早睇唔起

仲要諗埋佢幾大 就到結婚年齡驚自己被迫婚未儲夠錢